{
    "Hide Path": "경로를 숨기십시오",
    "Show Path": "경로 표시",
    "Quadratic Curve": "2 차 곡선",
    "Clear": "분명한",
    "Sort Descending": "내림차순을 정렬하십시오",
    "Sort Ascending": "오름차순을 정렬하십시오",
    "Filter": "필터",
    "Is Not Equal": "동일하지 않습니다",
    "Contains": "포함",
    "Does Not Contain": "포함되어 있지 않다",
    "Starts With": "시작합니다",
    "Ends With": "로 끝나다",
    "Is Null": "NULL입니다",
    "Is Not Null": "무효가 아닙니다",
    "Is Empty": "비었다",
    "Is Not Empty": "비어 있지 않습니다",
    "Is Equal To": "와 동등하다",
    "And": "그리고",
    "Or": "또는",
    "Columns": "열",
    "Beverage": "음료",
    "Custom Made": "맞춤 제작",
    "Building Management": "건물 관리",
    "Task Schedule": "작업 일정",
    "Waypoint Type Management": "웨이 포인트 유형 관리",
    "Robot Base Controls": "로봇베이스 컨트롤",
    "Robot Base Config": "로봇베이스 구성",
    "Issue Command": "문제 명령",
    "Hide Waypoint Name": "웨이 포인트 이름을 숨기십시오",
    "Hide Waypoint": "웨이 포인트를 숨기십시오",
    "Show Waypoint": "웨이 포인트 표시",
    "Icon": "상",
    "Angle": "각도",
    "Agnostic Robotic Control System (ARCS)": "아크 노 스틱 로봇 제어 시스템 (ARC)",
    "Agnostic Robotic Control System": "아가스트릭 로봇 제어 시스템",
    "Forget Password?": "비밀번호 분실?",
    "Username": "사용자 이름",
    "Email": "이메일",
    "Email Address": "이메일 주소",
    "Waypoint Name": "웨이 포인트 이름",
    "Parking Spot": "주차 공간",
    "User Alias": "사용자 별명",
    "Verify login with email": "이메일로 로그인을 확인하십시오",
    "Loading ...": "로딩 ...",
    "No Records Available": "사용 가능한 레코드가 없습니다",
    "Please setup site map to display the building if it is not set as 'Default Building'": "건물이 '기본 건물'으로 설정되지 않은 경우 건물을 표시하도록 사이트 맵을 설정하십시오.",
    "Default Building": "기본 건물",
    "Assigned To": "할당",
    "Site Image File Name": "사이트 이미지 파일 이름",
    "Site": "대지",
    "Site Name": "사이트 이름",
    "User Group Code": "사용자 그룹 코드",
    "Robot Code": "로봇 코드",
    "Robot Utilization Hours by Robot Code": "로봇 코드 별 로봇 사용 시간",
    "Average Robot Utilization by Robot Type": "로봇 유형별 평균 로봇 사용",
    "Average Robot Utilization": "평균 로봇 활용",
    "Utilization (hours. %)": "활용 (시간. %)",
    "Total Utilization (hours. %)": "총 활용 (시간. %)",
    "Utilization": "이용",
    "Setup": "설정",
    "Stocktake": "스톡 테이크",
    "Mobility Chair": "이동성 의자",
    "Info": "정보",
    "Module": "기준 치수",
    "Building Code": "건축법",
    "Building Name": "건물 이름",
    "Default": "기본",
    "Building": "건물",
    "Stocktaking": "재고 검색",
    "Forklift": "지게차",
    "Disinfection": "소독",
    "Mobile Chair": "모바일 의자",
    "Floor Scrub": "바닥 스크럽",
    "Delivery": "배달",
    "Patrol": "순찰",
    "Date Range": "날짜 범위",
    "Year": "년도",
    "Incomplete Tasks": "불완전한 작업",
    "Cancelled Tasks": "취소 된 작업",
    "Task Count per Day": "하루에 작업 수",
    "Average Task Count per Weekday": "주중 평균 작업 수",
    "Average Task Count By Hour": "평균 작업 수는 시간입니다",
    "Task Count by Type": "타입 별 작업 수",
    "Usability": "유용성",
    "Upload Custom Icon": "사용자 정의 아이콘을 업로드하십시오",
    "Use Default Icon": "기본 아이콘을 사용하십시오",
    "Waypoint Preview": "웨이 포인트 미리보기",
    "Point Type Code": "포인트 유형 코드",
    "Point Type Name": "포인트 유형 이름",
    "Waypoint Type": "웨이 포인트 유형",
    "Sub Type": "하위 유형",
    "Robot Base": "로봇베이스",
    "Task Scheduling": "작업 일정",
    "Schedule": "일정",
    "Schedule Name": "일정 이름",
    "Start Date": "시작 날짜",
    "End Date": "종료 날짜",
    "Recurring": "반복",
    "Recurrence": "회귀",
    "Active": "활동적인",
    "Expired": "만료되었습니다",
    "Failed": "실패한",
    "Executing": "실행",
    "Created Date": "생성 날짜",
    "Custom1": "Custom1",
    "Custom2": "Custom2",
    "No connectable wifi detected": "연결 가능한 Wi -Fi가 감지되지 않았습니다",
    "Select Starting Postion": "시작 위치를 선택하십시오",
    "Draw Polygon": "다각형을 그립니다",
    "Draw Line": "줄을 그리십시오",
    "Brush": "브러시",
    "Plot Path": "줄거리 경로",
    "Plot Bidirectional Path": "양방향 경로를 플롯하십시오",
    "Plot Curved Bidirectional Path": "곡선 양방향 경로를 플롯하십시오",
    "Plot Curved Path": "곡선 경로를 플롯하십시오",
    "Plot Way Point at Current Location": "현재 위치에서 길을 플롯하십시오",
    "Plot Way Point": "길을 플롯하십시오",
    "Show Lidar Point Cloud": "Lidar Point Cloud를 보여줍니다",
    "Show ROS Map": "ROS지도 표시",
    "Export As Image": "이미지로 내보내기",
    "Center Stage": "중앙 무대",
    "More Options": "더 많은 옵션",
    "Line Color": "라인 색상",
    "Brush Color": "브러시 색상",
    "Polygon Color": "다각형 색상",
    "Select a position to go": "갈 위치를 선택하십시오",
    "Completed": "완전한",
    "Pending": "보류 중",
    "Canceled": "취소 된",
    "Duration": "지속",
    "Timeout": "시간 초과",
    "Switch On": "전환하십시오",
    "Upper Limit": "상한",
    "Normal": "정상",
    "Maximum": "최고",
    "Narrow": "좁은",
    "Minimum": "최저한의",
    "Set Maximum Speed": "최대 속도를 설정하십시오",
    "Set Safety Zone": "안전 구역을 설정하십시오",
    "is required": "필요합니다",
    "Localize": "현지화",
    "Scan": "주사",
    "Speed Change": "속도 변화",
    "Sleep": "잠",
    "Battery Charge": "배터리 충전",
    "Button Press": "버튼 누름을 누릅니다",
    "Fan Switch": "팬 스위치",
    "LED Switch": "LED 스위치",
    "Localization Localize": "현지화",
    "Navigation Mode Change": "내비게이션 모드 변경",
    "Unlock": "터놓다",
    "RFID Read": "RFID 읽기",
    "Safety Zone Change": "안전 구역 변경",
    "Path Follow": "길을 따라갑니다",
    "Nil": "무",
    "Task Template Management": "작업 템플릿 관리",
    "Map Management": "지도 관리",
    "Task Management": "작업 관리",
    "Floorplan Management": "평면도 관리",
    "View": "보다",
    "Add": "추가하다",
    "Edit": "편집하다",
    "Delete": "삭제",
    "Task Description": "과업 설명",
    "Current Password": "현재 비밀번호",
    "New Password": "새 비밀번호",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Yes": "예",
    "No": "아니",
    "Default Floor Plan": "기본 평면도",
    "Robot Type": "로봇 유형",
    "Maps": "지도",
    "Executing Tasks": "작업 실행",
    "Active Robots": "활성 로봇",
    "Completed Tasks": "완료된 작업",
    "Total Robots": "총 로봇",
    "Process": "프로세스",
    "Offline": "오프라인",
    "Speed": "속도",
    "Working": "일하고 있는",
    "Reserved": "예약된",
    "Reserve": "예약하다",
    "Idle": "게으른",
    "Fully Charged": "완전히 충전",
    "Charging": "충전",
    "Navigation": "항해",
    "Map Scan": "지도 스캔",
    "Cancel": "취소",
    "Save": "구하다",
    "Login": "로그인",
    "Guest Mode": "게스트 모드",
    "Start Scanning": "스캔을 시작하십시오",
    "Save New Map": "새 맵을 저장하십시오",
    "OK": "확인",
    "Action": "동작",
    "Define Parameters": "매개 변수를 정의합니다",
    "RV Robotic System": "RV 로봇 시스템",
    "Agonistic Robotic Control System": "작용 로봇 제어 시스템",
    "Location": "위치",
    "Link Map": "링크 맵",
    "Points": "포인트들",
    "Alias": "별명",
    "Actions": "행위",
    "Action Description": "행동 설명",
    "Clazz": "클레이즈",
    "Label": "상표",
    "Login ID": "로그인 ID",
    "Password": "비밀번호",
    "Location Name": "위치 명",
    "Map": "지도",
    "Function": "기능",
    "Code": "암호",
    "Map Name": "지도 이름",
    "Map Image File Name": "지도 이미지 파일 이름",
    "Dashboard": "계기반",
    "Task": "일",
    "Task Template": "작업 템플릿",
    "Control": "제어",
    "new": "새로운",
    "New": "새로운",
    "Save Failed": "저장 실패",
    "Stop": "중지",
    "Charge": "요금",
    "Warning": "경고",
    "Localise": "현지화",
    "Floor Plan": "평면도",
    "Locations": "위치",
    "Floor Plan File": "평면도 파일",
    "Floor Plan Name": "평면도 이름",
    "Action List -": "액션 목록 -",
    "Execute Template": "템플릿을 실행하십시오",
    "Template": "주형",
    "Job": "직업",
    "Detail": "세부 사항",
    "Map Preview": "지도 미리보기",
    "Map View": "지도보기",
    "Execute": "실행하다",
    "Order No": "주문 번호",
    "Template Code": "템플릿 코드",
    "Job Description": "업무 설명서",
    "Template Description": "템플릿 설명",
    "Floor": "바닥",
    "User Management": "사용자 관리",
    "User Name": "사용자 이름",
    "User Group": "사용자 그룹",
    "Change Password": "비밀번호를 변경하십시오",
    "User Group Management": "사용자 그룹 관리",
    "User Group Name": "사용자 그룹 이름",
    "User": "사용자",
    "Controls": "통제 수단",
    "Robot": "로봇",
    "Power": "힘",
    "Shut Down": "종료",
    "Restart": "재시작",
    "Pause": "정지시키다",
    "Pair": "쌍",
    "Follow Me": "날 따라 오세요",
    "Manual": "수동",
    "Automatic": "자동적 인",
    "Change": "변화",
    "Mode": "방법",
    "Brake": "브레이크",
    "LED": "주도의",
    "Uncharge": "요금이 부과되지 않습니다",
    "Resume": "이력서",
    "Unpair": "쌍을 이루지 못했습니다",
    "Fan": "팬",
    "Type": "유형",
    "Robot Name": "로봇 이름",
    "Configuration": "구성",
    "Maximum Speed": "최대 속도",
    "Safety Zone": "안전 구역",
    "With Map": "지도와 함께",
    "Without Map": "지도없이",
    "Stop Immediately": "즉시 중지하십시오",
    "Stop at next way point": "다음 지점에서 중지하십시오",
    "Upper Limit (%)": "상한 (%)",
    "Duration (Minute)": "지속 시간 (분)",
    "Task ID": "작업 ID",
    "Robot ID": "로봇 ID",
    "Start Time": "시작 시간",
    "End Time": "종료 시간",
    "State": "상태",
    "Status": "상태",
    "Battery": "배터리",
    "Current Task": "현재 작업",
    "Wifi": "와이파이",
    "Cellular": "셀룰러",
    "TVOC": "TVoc",
    "PM 2.5": "PM 2.5",
    "Carbon Dioxide": "이산화탄소",
    "Air Quality": "대기 질",
    "Carbon Monoxide": "일산화탄소",
    "PM 1": "오후 1",
    "PM 10": "오후 10",
    "Ozone": "오존",
    "Nitrogen Dioxide": "이산화질소",
    "Temperature": "온도",
    "Pressure": "압력",
    "Humidity": "습기",
    "Formaldehyde": "포름 알데히드",
    "Light": "빛",
    "Noise": "소음",
    "Container ID": "컨테이너 ID",
    "Available / Occupied": "사용 가능 / 점유",
    "Available": "사용 가능",
    "Occupied": "가득차 있는",
    "Door": "문",
    "Open": "열려 있는",
    "Close": "닫다",
    "CLOSED": "닫은",
    "OPENED": "열렸다",
    "QR Code content :": "QR 코드 컨텐츠 :",
    "Order No.": "주문 번호",
    "Description": "설명",
    "Completion Date": "완료 날짜",
    "Rotation": "회전",
    "Localization": "현지화",
    "Position X": "위치 x",
    "Position Y": "위치 y",
    "Rotation (Degree)": "회전 (학위)",
    "Undo": "실행 취소",
    "Go": "가다",
    "Path": "길",
    "from": "~에서",
    "to": "에게",
    "Two Way Path for": "양방향 경로",
    "and": "그리고",
    "Velocity Limit": "속도 제한",
    "Forward": "앞으로",
    "Backward": "뒤로",
    "New Row": "새로운 행",
    "Navigation Mode": "내비게이션 모드",
    "Orientation": "정위",
    "Parameters": "매개 변수",
    "Do you want to quit without saving ?": "저축없이 그만두고 싶습니까?",
    "Please select the map first": "먼저지도를 선택하십시오",
    "Map dimemsion changed. Drawing is out of boundary": "맵 Dimemsion이 변경되었습니다. 도면은 경계를 벗어났습니다",
    "Are you sure to leave without saving? Map Scanning will be terminated.'": "저축없이 떠날거야? 지도 스캔이 종료됩니다. '",
    "Are you sure to delete the selected items?": "선택한 항목을 삭제 하시겠습니까?",
    "The following way point(s) are out of bound :": "다음과 같은 방법은 바운드가 아닙니다.",
    "Please select an action": "조치를 선택하십시오",
    "(Activate debug console for further details)": "(자세한 내용은 디버그 콘솔 활성화)",
    "Connected to [SSID] Successfully": "[SSID]에 성공적으로 연결되었습니다",
    "Session Timeout , Please Login Again": "세션 시간 초과, 다시 로그인하십시오",
    "Please upload the floor plan file first": "먼저 플로어 플랜 파일을 업로드하십시오",
    "Please enter location name": "위치 이름을 입력하십시오",
    "Location Name Duplicated": "위치 이름이 복제되었습니다",
    "Waypoint name must not contains": "웨이 포인트 이름에는 포함해서는 안됩니다",
    "Are you sure to remove the map ?": "지도를 제거 하시겠습니까?",
    "Are you sure to clear all action entries?": "모든 액션 항목을 지우려면 확실히 있습니까?",
    "Are you sure to change the action and clear the defined parameters ?": "동작을 변경하고 정의 된 매개 변수를 지우십니까?",
    "Please input at least 1 action": "최소 1 회 이상의 행동을 입력하십시오",
    "Task Completed": "작업이 완료되었습니다",
    "Task ended with unknown status": "작업은 알려지지 않은 상태로 끝났습니다",
    "Task terminated with error :": "오류로 종료 된 작업 :",
    "Destination Reached": "목적지가 도달했습니다",
    "Navigation Failed": "탐색이 실패했습니다",
    "Save Successful": "성공을 저장하십시오",
    "Record(s) deleted successfully": "레코드가 성공적으로 삭제되었습니다",
    "Fail to delete record(s)": "레코드 삭제 실패",
    "Operation Successs": "운영 성공",
    "Operation Failed": "작동 실패",
    "Error : Disconnected from robot messaging system.": "오류 : 로봇 메시징 시스템에서 분리되었습니다.",
    "Retrying to connect with server ...": "서버와 연결하기 위해 재 시도 ...",
    "Emergency Stop Switched On": "비상 정지가 켜졌다",
    "Obstacle Detected": "장애물이 감지되었습니다",
    "Excess tilt detected": "과도한 틸트가 감지되었습니다",
    "Follow Me Standalone Mode Activated": "독립형 모드가 활성화되었습니다",
    "Mapping Mode Activated": "매핑 모드가 활성화되었습니다",
    "Only images are supported.": "이미지 만 지원됩니다.",
    "The uploaded file exceeds the maximum size": "업로드 된 파일은 최대 크기를 초과합니다",
    "Uploaded image must be of same dimiension and resolution of original image": "업로드 된 이미지는 원본 이미지와 동일한 치수와 해상도 여야합니다.",
    "Out of Boundary": "경계 밖",
    "Navigation Successs": "내비게이션 성공",
    "Map changed successfully": "지도가 성공적으로 변경되었습니다",
    "Select Starting Position": "시작 위치를 선택하십시오",
    "Are you sure to delete the selected item ?": "선택한 항목을 삭제 하시겠습니까?",
    "No Executing Task": "실행 작업이 없습니다"
}